\beginsong{Pon tu mano}
\beginverse
Pon tu \[C]mano en la mano de aquel \brk que te da la \[G]mano. 
Pon tu mano en la mano de aquel \brk que te dice \[C]ven.
Él será tu a\[C7]migo has\[F]ta la eterni\[Fm]dad.
Pon tu \[C]mano en la mano de a\[G]quel \brk que te dice \[C]ven. \[G]
\endverse
\beginverse
Pon tus ^ojos en los ojos de aquel \brk que te está mi^rando.
Pon tus ojos en los ojos de aquel \brk que te dice ^ven.
Él será tu a^migo has^ta la eterni^dad.
Pon tus ^ojos en los ojos de a^quel \brk que te dice ^ven. ^
\endverse
\beginverse
Pon tus ^pasos en los pasos de aquel \brk que va cami^nando. 
Pon tus pasos en los pasos de aquel \brk que te dice ^ven.
Él será tu a^migo has^ta la eterni^dad.
Pon tus ^pasos en los pasos de a^quel \brk que te dice ^ven. \[F C]
\endverse
\endsong